埋土手足要走，有辦法！

埋土手足要走，有辦法！

記唔記得大陸煤礦事故？救援人員入煤礦後扮受傷磺工，救出幾十「受傷礦工」。
埋土手足扮乜嘢可以出嚟？諗吓辦法？

手足走哂，留低埋土空城畀黑警守。

利申：如果堅持要守，就繼續守。

P牌仔推唔郁，大家幫手推！

推啦喂！